譚耀宗：人大常委會突然初審國安法！

要來的始終要來

好難捉摸呀

中國無令香港人失望，好期待呀

welcome

加速

唔立正契弟

不停試水溫

龟頭縮下又伸下

初審又唔公佈，拉布行為可恥

屌你 成朝心情坐過山車咁
bc im cumming

初審咋

快啦 垃圾

彈出彈入

縮沙正契弟

加辣！加辣！

屌你真定假呀
彈出又彈入
係就一鳩過撚咗佢啦

其實都係唔想俾攬炒之母 鄭月娥條八婆知姐

仲初審香港依定係國安漏洞呀
即日三審通過啦

快啊屌你老母

縮下縮下

變咗傳聲筒
佢根本唔知入邊點處理
渣ga......

快

玩賓州咩，縮下縮下

求下你啦
香港好亂呀 習大大救下我地

係咪玩鳩香港人

來來來！縮沙正契弟！

又唔公佈又唔通過，剩係初審到完場，點估小學雞彈弓手

朝令夕改，亡國先兆之一。

睇咗新聞原來係初審 有公眾諮詢期
未必公布條文
亦都唔會今日表決......

加速師加油

唔明
唔係今朝初審完咩？

今朝都未審 唔明啲咩

唔公佈條文諮詢乜鳩野?

正呀

神早講左係權力邊緣人士
你估你香港人媚共會當你自己人？

快啦屌

現在支那十足強姦犯，除左褲但又不舉，剩係鳩叫會屌你

快啦快啦香港好危險

我跳出
又跳入
又跳出
又跳入

快喇屌
終需一戰

我主張實拖反對政府即刻坐監法

要過就一早過咗啦 跌落地拿番渣沙

真係最怕佢唔過

快啦廢柴

點解要初審
直接黎啦
之後會唔會有第二審 第三審

彈出彈入好撚煩

哦 審完又唔立 含撚啦

隔離post話：有份到北京出席會議的全國人大常委譚耀宗回應Topick查詢時表示，會議上只是初審「港區國安法」草案，指今天不會公布草案條文。

所以唔係今朝已經初審完咩？

縮沙正契弟！

我主張反對國安法全部DQ, 入集中營！加速！

咪撚縮啊屌

快撚脆 即時生效 全國取消澳門幣港幣

咁撚慢嘅
成班呀伯走咗去打飛機呀？

btw, 有冇一個國家立一條法
條文都唔比國民睇過先？

廢到 自己係人大都唔知上頭諗咩

有國安漏洞喎，仲初審，辦事不力

今朝提上左人大常委咋

誤導

又話加快六月尾立嘅, 我除晒褲你俾d咁嘅嘢我睇

譚耀宗係記者嚟？

人大立法要幾多讀？

快喇！

證明甚麼人大政協，痰尿盅痰餵豬之流只係二打六
平時接受訪問扮到好似權力核心咁

拿，我打嫁啦

我真係打嫁啦

廣東都唔當自己人
更何況香港
隻沙皮狗以為自己好撚醒

係咪老解入人民大會堂指撚住佢地審

呢啲大會唔係一早book好晒架咩，可以無啦啦忽然開會

最驚你唔做

咪撚縮呀

快d過啦 屌你老母譚耀宗

燈到.

講下咋，唔好呀

唔想走

彈出彈入dllm. dllm

幾驚你笠水唔立法

Pin comment

最撚怕你唔黎 反正暗地裡有冇國安法都一撚樣
依加外國有藉口制裁

做傳聲筒都做唔好 同垃圾筒都無咩分別

SCMP 南華早報 今朝出 唔貼 Link

Draft of Hong Kong’s new national security law drawn up by Beijing likely out today, with brief consultation period on the cards

* Draft was tabled during three-day meeting of National People’s Congress Standing Committee, apex of China’s legislature, which ends Saturday
* A short public consultation period on the legislation expected to be announced, with statements from central and local governments to follow

Published: 11:55am, 20 Jun, 2020

Beijing is highly likely to unveil its draft of the much-anticipated national security law tailor-made for Hong Kong on Saturday as the bi-monthly meeting of China’s top legislative body wraps up, sources have told the Post.
A short public consultation period is expected to be announced after the three-day meeting of the National People’s Congress Standing Committee ends on Saturday morning, according to the sources.
The central government and city’s chief executive were expected to issue a statement shortly after, they said.

A consultation process was earlier considered unnecessary by principal officials of the city’s government. Secretary for Justice Teresa Cheng Yeuk-wah said last month that consultation was not a requirement under Beijing’s decision and under Article 18 of the Basic Law, the mini-constitution.

In a statement on Friday, the Bar Association said any lack of proper public consultation was “surprising, worrying and unprecedented”, given that the proposed new law would directly affect the individual rights and liberties of residents.

The draft, which is likely to be released on Saturday, is expected to spell out in greater detail the four crimes of the law – secession, subversion of state power, terrorist activities and collusion with foreign and external forces to endanger national security, as well as set out the penalties.

Tam Yiu-chung, Hong Kong’s sole delegate to China’s top legislative body, told the Post that Beijing would make “official announcements” on Saturday afternoon about the first round of deliberations for the law tailor-made for Hong Kong. But he said the date of the next meeting had not yet been specified.

According to the decision Beijing approved last month, the Standing Committee is authorised to formulate the national law, which shall be promulgated and implemented in Hong Kong.

It remains unclear when the law will take effect in the city but sources earlier also indicated that it should be in place well before the Legislative Council elections are due to be held on September 6.

The Post earlier learned from multiple sources that the legislation was unlikely to be passed during this first round of meetings.
The offence of “collusion” was missing in the resolution paving the way for the legislation that China’s parliament approved last month.

爽手喇 垃圾中共 唔係好撚打得咩
係美國面前又咪狗一條

be quick man

快撚啲啦

東亞病夫得個講唔夠膽做

屌 彈出彈入

低級奴才喺外圍咋
高級嗰啲係入邊舉手啦

立就立啦，日日係度放風煩唔煩

唔會立喇,支那已經投降,我地贏咗

太監嚟啫，莫見怪。

gogogogo

冇曬利用價值

快啦，好悶啊

入面既Sodiarsim 都有牙力過佢

你哋夾好未啊，我褲都除埋，條jer就嚟軟啦

係就快

奴才

雙數月份有例會，可以八月表決，不過想急過既話加開會就得

呢隻太監連幾時開會都未知

快啦屌你老母，唔好係度扭扭擰擰成個細蚊仔咁

彈出彈入.gif

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

等我轉埋個1皮做美金先啦hi

劣下劣下咁, 打飛機咩大佬

一開波又唔加入議程，之後又話傾，傾完又話唔表決，而家又話表決，一條咁「重要」既法例咁樣彈出彈入

話知佢
反正佢想點就點 要做洗咩跟會期

習總步棋點行㗎

可能想縮 點知香港班狗奴才係咁推

8百萬人支持立法唔係假

唔好縮呀

伸縮龜頭十餘萬人

嗱嗱聲通過啦審審審

邪教就梗係77 49讀啦

講到國家安全咁撚大而家又拉晒布，東亞病夫

好撚驚啊，即刻通過啦屌

頭尾由我擺

gogogo

扭扭擰擰無撚用

好悶
如果咁緊急,直接講幾時執法啦

唔明咩程序

依隻狗黎
知條撚咩

縮下縮下，喺度拖，又唔夠膽去馬

尾油 尾油 尾油 通歌

屌！叫7婆用緊急法立咪得囉咁麻煩

露出半個龜頭 怕未

支持國安法

天佑中國，吾皇萬歲

初審只係吹下水 又唔比向外公開內容

點呀
係咁彈出彈入

唔係好威嘅咩 而家又想縮沙？

發動連登力量

初咩審呀
係人都知你想過一日就過到啦
人大係立法會咩

講咁多，即係今日拎草案出來，月尾加開會議通過，七月頭生效

香港獨立

Come on

彈出又彈入 吹呀

快 啲 嚟 呀

點解咁多連登仔幻想唔立國安法????

呢條廢柴只係自己出嚟鳩up姐，中共不嬲無聲狗黎，要通過點會出黎放風

條𨶙樣喺度攞個尾彩

唔會過啦

一路拖到十一月

好撚彩, 幾驚你縮

唔好縮中囯人頂得住風浪

我好興奮啊，我好興奮啊

整色整水，過啦臭閪！

支持

快d通過啦
彈出彈入勁煩
通過埋廿三條啊
乜撚都支持
快d制裁香港🇭🇰

我個心跳到卜卜聲，幾驚佢縮

屌你老母

成班都講緊快d立wor

到底係初審國安法
審國安法草案
定初審國安法草案
btw支持習仔

加速主義好

媽呀，我好亂呀

Now tv新聞解釋左，唔好幻想支那縮

支持一國一制

有冇最新蕭息？

力撐國安法，縮沙死全家

唔係話即日可以搞掂咩?仲初審?

唔好縮呀 縮我笑9你

初到幾時

屌要做就做啦 咁婆媽

快啲立法 唔立正契弟

立完有居英權
大把港豬支持立法

不得不承認共產黨都會跟程序做事

估下要審幾多次先過?
肯定拖撚到11月美國大選先過

來吧

唔立點做中囯人啊，快d立

快啦，唔洗審，直接過啦

咁如果侵選贏左，係咪等多四年先過？

給我上

回馬槍

支那縮緊，由今日通過+公佈，到初審+唔公佈，連777都未見過法案條文，國安法根本係同美國談判既手段，結果pompeo無上當

根本就縮撚左, 搵D蛋散出黎講其實大陸做緊野
同屌住走有乜分別
睇你拖得幾耐, 最盡咪三審, 快撚D立屌你老母

老老實實 幾驚你唔立

縮沙死全家

下？幻想緊佢快快手出

本身個政權唔合法，要做返其他門面野增加合性

應該係想扮垃圾會咁一讀二讀三讀咁呃鬼佬好似好有制度咁

正 特辣

冇錯係依法
不過依法都可以一次過過哂

就係唔想過先審.....

根本無程序可言 佢要立可開個臨時會議 唔使等兩個月一次例會

快啲啦 美國佬準備好凍結你班仆街黑錢戶口

唔洗審 要立就立 唔好等 ok?

本身共產黨就係咁，扮官僚
要開好多會同審好多野

但係如果有需要就會話係特例，遊戲規則點改都得，總之就依法

即係點撚樣呀

根本過硬
大陸人就係要面
尤其習總
而家搞到全世界關注
大陸精神係讓一步比人笑成世
冇得唔過

瘋狂彈出又彈入
想點L樣呀

上次貿易戰就係有急需所以唔使跟慣例

因為紅區黨已唔信任白區黨
所以白區黨人收唔到風

岩呀，同全世界講完呢個係中國事務

唔會縮啦

縮即係向西方勢力低頭

快撚d la

立 立 立！

要審3次的. 同香港立法會3讀一樣

冇國安法 點被英國收容呀
快啦

已經喺香港鋪天蓋地宣傳仲誇過之前袋住先政改

快撚d過
到時拎正牌批鬥d on 9藍絲廢老
藍都吾夠，要鬥紅，唱紅打藍未怕過

舉個手都搞咁撚耐
執柒左佢啦

今日唔通過正契弟

是但啦
唔過正契弟呀維尼

特事特辦，先立後審，屌你老尾

民建聯點對得住支持国安法嘅香港人呀

彈出又彈入又彈出

其實立唔立都已經捉緊人同殺人

彈出再彈入

審你老味咩 幾條條文百幾隻字都要搞咁耐
你地唔係話唔需要民主就係因為一黨專政夠落實政策夠快手咩

過硬
一直都係連登放風話佢淆 但其實冇野

最驚佢縮

chok下chok下咁
立你就立啦

沖呀 goalllllllllllll

兒登仔有時真係好撚嘔心，唔審又話人哋怕左自己，審又話大我地。

正正經經屌鳩人大一國一制唔得嘅

無條文，審咩鳩？
開會又可以傾啲咩

會唔會演變到立咗法都唔公佈

佢落晒政府廣告，建制吹晒雞，點會縮沙呢，有啲人幻想太多，630之前必過，7月起第一輪清算。

只係有人幻想過量啫

習種肯定因為尋日無通過 , 俾鬼佬恥笑成晚瞓唔著啦

果然唔令人失望

快啦我要一國一制

快d啦屌

中共嘅內務事情唔好用你嘅常理去睇。

係總加速師

快撚啲啦
煩9

快啲啦仆街

所謂「初審」，即係打飛機冇料到，淆底唔敢公開「港版國安法」條文。

唔好唔立呀 唔立正契弟呀

攬炒成功

係就快啦

彈出又彈入，快啲啦總加速師

應該100%好似簫生(前段)咁講月尾加開會議.

借呢段時再去恐嚇香港人, 同睇下有無得用利益同歐/美/英傾掂數.
7月1日都唔通過同立.
就應該不了了之.(有人[政府高官]開心/有人[攬炒]唔開心)

好似簫講法, 立左7月1日遊行可以拉人, 殺雞警猴.
又可名正言順預早DQ.
如在立法會選舉前先立, DQ就會好肉酸,
不過唔係無可能,但機會少D.

岩岩睇now,佢話意見一致可以開2次會就表決

又話朝早閉幕嘅

1次都得

全世界等緊你

咁又唔好咁講，成個中國14億人日日都係朝令夕改㗎。多年接觸經驗

邊個夠膽不一致？想謀反？？？

加速加速

點架，乾脆d啦

又話一日就可以三讀通過既?
走數wor屌你老母

扮乜撚嘢123讀
直接立咪得囉
拖時間
撚有人反對咩

GOGOGO

我求下你快啲過

審黎審去，你地保護國家之心到底有幾堅定？

睇上邊姐係過多兩次常委會就會立法？

準備第三次世界大戰

做咩咁縮啲縮啲先過，為香港立法保持香港繁榮安定呢啲大事，要大示宣揚先啱

縮沙正契弟
褪軚冚家剷
唔做俾狗屌

你以為佢地有任何話語權同收風能力

所有港共上至林奠講的野都無credibility 架啦，佢地一啲權都無

彈出彈入打我呀笨

快撚啲

油尾油煩堆
尾油
尾油
尾油
通過

on9樓主3個鐘之前都突發
一早完撚左啦

全票通過

正

咁都好我幾撚唔開心，成個人單撚晒

左搖右擺，彈出彈入

連燈仔： 支共淆底

好過溫水煮蛙

黎lu

常委開會要審議案 可以咩都唔知
幾時審 內容係咩 都唔知
係咪戇鳩?

齋玩舉手

希望今晚成事啦

扮三審可恥
馬上實行不要縮
維護安全

仲審咩撚野，正接落實啦
反正條文都係鳩UP

初咩審
係就拿拿聲

咁你係縮定唔縮啊
不嬲都係沒有 沒有 沒有就通過架啦 你審乜鳩啊

根本進退失據。乜都唔做仲可以吹夏威夷會面後謀定而後動仲難估。依家初審跟手閉幕，一係就一日過晒佢，如果唔係的話完完全全係為咗做俾人睇唔會縮，反而露晒底中共想縮但仲未有落台階求其初審buy time。

加油呀。

G持快啲通過

係咪縮左？
垃撚圾
人大喎
縮大咋掛

看總加速師做嘢～～

今日只係前奏。拖慢嚟玩。

姐係審左未 一頭霧水

睇落似內部仲傾緊去唔去馬

jeng

又話今朝閉幕又話初審 中共d 黑箱作業睇到我好亂

臨尾軟，唉...

過硬唔洗唸

屌你老母快撚d立啦

唔立正契弟

收皮啦 日日放風 係到試水溫

過到連登仔又贏 過唔到又贏

點解你會覺得有「傾」呢個步驟

好亂啊

變黎變去

佢哋都要研究吓點樣確保gphone可以坐一世㗎

初審試水溫，無反應就二、三審
又或者拖慢黎做 初審隔幾個月先二審
又或者初審之後收咗皮

我個bno居留權呀
你立啦

老共加油呀
難得咁多香港人支持你

人大陽痿

快啦 唔好縮呀

唔立我地BNO點變BC喎
加速啦

係 過咗就有彈藥搞死中國

我要做政治難民 立喇

過唔到就日日大叫香港獨立

冇失望

中国加油

會即係幾時呀? 2047 年後呀?

直接通過咪算囉
初審做乜𨳊

即係點呀？係通過就好啦，等你老母咩

扮有程序做乜鳩 一班舉手機器 要過一個鐘就過鳩哂啦

bc

等我仲擔心咗成日

拍完手就拍拍囉柚散水啦，整色整水審乜鳩

淆咗底

屌 幾驚佢唔過

推啊 加速

審幾耐呀？
快手啦

係就好
我係中國人呀hi

初審?? 咩野條文都無公報.
你地審咩Q??
問你地又唔講審咩Q.

已縮

唔好初審喇 即刻批啦

證明呢個國家都唔跟規矩做野

初審？ 唔係話做就做咖咩
係唔係要等全國投票通過吖

2:10-4:52
中國是社會主義民主國家

一定係等美帝反應先決定幾時按制
初審只係藉口

仲未通過 唔好比黑暴再搞亂香港

快手啦

不嬲知道你地打嘴炮天下第一 但呢鑊野講到咁硬咁僵都可以縮 我真係佩服得五體投地

人大常委X
人大常痿O

嚇親，以為支那會鳩縮

想點
每幾個鐘轉一次軚

堅煩

等立左睇好戲

諮詢有咩條文

快撚d 舉手過啦煩

唔好縮呀 ！ 睇好吖爺

即係啲咩300萬簽名支持、情操高尚嘅鬧劇，全部係個權力階級最底嗰班人自己想揣測皇帝心意奶袋底好似好威威好有權力咁但全部都係屎

咁睇佢拖得幾耐

大清算

係，個個戰狼上身，以為一路左到底就可以富貴榮華保平安，但你睇下老鼠成

快撚啲立啦，有國家安全漏洞呀

呢個真
掌權既人一定唔會講廣東話

真係立先講野